唔訓既你 依家做緊咩野?

丁ing

LM

多謝

訓左了

訓唔著

布子download咗未

等女神應我wts
一等就幾年

痴撚線

覺得依家既自己好幸福
希望可以一直keep住落去

ok now

我會繼續默默守護你的~

頭先走得咁快
想介紹你識

笑咗好耐

多謝大家

應該玩一世都唔厭

sor嚇親

同埋諗諗下轉車站會超多人

單撈左!!

THE 2016 STEAM AWARDS WINNER

SELECTED BY THE COMMUNITY AS THE WINNER OF
THE “BEST USE OF A FARM ANIMAL” AWARD

miss me?

hi

hihi

HI

因間玩LEGO

思考人生

Miss u

Hihi

思考極都無答案

陣間八點
新開始

太多野思考
明明好眼訓好想訓 成腦都係問題煩唔到

同意

New life

Agger

Hospitalized life

邊方面野先